好熟黃子華棟篤笑入黎

有無ching記得佢話有一家有錢人好有有錢，有錢到屋企可以整個落雪嘅房，同埋撞左架車同爸爸講聲同埋dum左架車就無野 係邊一集？

愈大鑊愈快樂

洗燥後半部

搵唔到

雪花紛飛房

起左棟樓無住果段？

2012 洗燥 42 豪宅

自己search

印度起左棟樓住果個

呢條你龍脈下話，打樁！

喺雪房講鬼故

我剃你啊豪庭

13：18開始

佢地一定係撞左部直升機，無掉到！

有無人check下係咪真係有呢幢野

你用打字既時間已經google到
完全唔明點解要叫人地check